[桌布JJ] 如果想搵呢類既桌布應該打乜key word?

呢張係之前連登有巴練習整出黎

唔該哂